<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
<template id="report_sale_order_aclaraciones">
    <div style="white-space: pre-line;">
        Términos y condiciones presupuestos OBRA:

        Este presupuesto tiene una validez de 30 días.
        Para la confirmación de oferta/pedido se deberá depositar una cantidad a cuenta del 50% del total,
        como mínimo una semana antes de empezar la obra. Al certificar la mitad de la obra se pagará el
        45% y 5% al finalizar los trabajos. Cualquier ampliación y/o modificación del presupuesto formalizado
        deberán abonarse al 50% a la aceptación, en caso de no haber sido empezados los trabajos, y al
        95% en caso de haber certificado mitad de obra; el 5% al finalizar. Todas las transferencias deben
        ser identificadas en el concepto con el número de presupuesto.

        Coton et Bois Iberica SL no se hace cargo de instalaciones de terceros contratados por el Cliente ni
        de material o mercancía que haya sido suministrada por éste.
        Cualquier demora en el pago puede repercutir en los tiempos de ejecución de la obra. Este
        presupuesto se considera independiente a cualquier otro, las condiciones de pago también son
        independientes y no se verán afectadas por trabajos diferentes a los descritos en este documento.

        El pago sobre el presente documento conlleva la aceptación de las condiciones aquí descritas y
        expresa la relación contractual entre el Cliente y Coton et Bois Iberica SL. Las partes se someten a
        la jurisdicción y competencia de Barcelona para cualquier cuestión de cumplimiento o interpretación
        del presente contrato.

        ES81 0081 1923 8500 0112 5223 BANCO SABADELL
        Calle Lagasca 104, Bajo Izquierda 28006 Madrid
        Calle Brusi 15, Local 08006 Barcelona

        Términos y condiciones presupuesto MOBILIARIO:

        Para que podamos proceder con tu pedido, te solicitamos que realices el pago completo del
        presupuesto.
        Recuerda identificar todas las transferencias con el número de presupuesto para un procesamiento
        ágil. Una vez que hayas aceptado nuestra oferta y realizado el pedido, te garantizamos que todos
        nuestros muebles tienen una garantía de dos años. Queremos asegurarnos de que disfrutes de
        productos de calidad y duraderos.

        Recuerda que, en caso de productos defectuosos, estaremos encantados de cubrirlos bajo
        nuestra garantía. Sin embargo, debido a la naturaleza de nuestros productos, no podemos aceptar
        cancelaciones ni devoluciones en general. Queremos que te sientas seguro al realizar tu compra y
        confíes en la calidad de nuestros muebles.
        Si tienes alguna pregunta sobre nuestra garantía de dos años, no dudes en comunicarte con nuestro
        equipo. Estaremos encantados de brindarte la asistencia necesaria.

        Te recomendamos revisar minuciosamente el material en el momento de la entrega. Si encuentras
        alguna incidencia, por favor, avísale al transportista de inmediato para que podamos resolverlo rápidamente. Tu satisfacción es nuestra prioridad.

        Si has contratado mobiliario con instalación, nos esforzaremos por entregarlo directamente en tu
        domicilio a través de medios naturales. Sin embargo, en caso de que se requieran medios auxiliares
        como grúas, poleas, andamios, etc., estos costes serán exclusivamente responsabilidad tuya. Antes
        de proceder, te proporcionaremos un presupuesto detallado para tu aprobación.

        Al realizar el pago de la oferta y el pedido, estás aceptando nuestras condiciones de venta descritas
        aquí.
        Queremos establecer una relación contractual sólida entre tú y Coton et Bois Ibérica SL. En caso de
        cualquier asunto relacionado con el cumplimiento o interpretación de este contrato, ambas partes
        nos sometemos a la jurisdicción y competencia de Barcelona.

        ES81 0081 1923 8500 0112 5223 BANCO SABADELL
        Calle Velázquez 71, Bajo derecha 28006 Madrid
        Calle Brusi 15, Local 08006 Barcelona

        <div style="font-size: 12px; margin-top: 10px;">
            Protección de datos:
            Sus datos personales están incluidos en el fichero propiedad de Coton et Bois Ibérica SL y serán tratados con la única finalidad de
            hacer posible la gestión administrativa de nuestras relaciones comerciales.
            C/ Velázquez 71, Bajo Derecha, Madrid C/ Brusi 15, local, Barcelona
            https://www.cotonetbois.com/ T. 914 183 574 javierbaldrich@
        </div>
    </div>
</template>

</odoo>
